有無人都鐘意用番梘沖涼?

前排朋友送左幾舊比我
轉用左番梘沖涼之後
番唔到轉頭
陣味好特別 我覺得仲香過之前用果d沖涼液

大家有咩番梘推薦？
因為番梘比較難揾

用開茶樹油 陣味好清新
我好中意聞 但我d fd好憎

蜂蜜檀香梘

番簡沖完會冇咁滑，好似乾淨啲

sick ball

Rise geranium 正

鐘意用lush好似舊蜜糖個隻，好香。

係咪似防蚊果d味😂

因為抽曬皮膚啲水份
好快會出翻好多油

拎番梘用Blender 搞幾下變Body wash

跌左點算

叫後面條友幫手執

用开泰国椰子油皂

哈哈
朋友係台灣讀書
佢送左1 SET俾我做禮物
樓豬用過如何?

感覺良好

用緊lush去角質果隻 幾有效

樓主隻梘邊到有得賣？

細個同呀婆一齊住

成日中間開個窿黎打J
爽到仆街

呀婆心諗做乜9 有個窿

頂！依幾隻陣味會唔會太濃烈
我之前都想買，但係驚陣味太濃太似古龍水無買到！

白色陣味 唔係太濃 可以接受